頭先係年宵見到戴耀廷張秀賢籌款, 個箱得張20蚊係入面, 而家泛民大台都咁頹?

見到戴耀廷企係大台度聲嘶力歇咁叫, 個箱得張20蚊, 頹度同熱狗有得fight

bb肯俾條jj我睇未